﻿2018-10-09

avizovaná neúčast: 
přítomni: 

Agenda:
• rychlý přehled (Mapasamosprávy, členské, výběrko, TTN, KISK, PaRo, eGoverment, LynuxDays)
• (volby? - není-li moc brzo)
• přínosy + KPI
• newsletter
Zápis:
• stav mapy samosprávy
	o podívat se na GIS, který by uměl třeba kontejnery (inspirace Praha 3)
	o Praha 5 - RSS feed pro úřední desku
• PaRo
	o Praha 5 | používají D21 | https://participativnirozpocet.praha5.cz/cs/info/Ek32zpWz4
• přínosy spolku + KPI - Laďa udělá základ a pošle odkaz



